仆街鄰居夜媽媽係到播歌但又唔知邊個單位發出可以點搞？

用仆街低音喇叭嚟播，唔知算唔算大聲，但好撚清楚聽到d歌詞，點撚訓呀屌你老母

隻耳仔貼住間房道牆係聽到

d鄰居又唔知係咪聾嘅，屌

我都特登播歌遮住d扑野聲

係持久左d者

Sor係咪我大聲得滯

開窗成家跟住唱

上連登開po屌柒佢囉唔係點呀？
現實中你夠膽屌柒人咩？